電視soundbar 求推介

電視soundbar 求推介

Bose

Bose
6000蚊個隻

Soundbar當然係買Yamaha

最撚平o既電視喇叭有乜 唔一定soundbar 6，7年前sony 3d電視款

x2

bose

貴左啲喎